蔡英文明年一月與川普會面？府：確定後再公布

蔡英文明年與川普會面？府：確定後再公布
2016-12-04 13:51
我國總統蔡英文和美國準總統川普熱線後，又有機會在明年與川普會面。（總統府提供）

〔即時新聞／綜合報導〕我國總統蔡英文和美國準總統川普在電話中大聊台美事務，引起全球關注，現在又傳出小英明年1月會出訪尼加拉瓜，屆時可能過境紐約，不排除和川普會面。總統府對此表示，若有確定的安排，就會對外宣布。

綜合媒體報導，蔡英文1月的出訪，主要是為了參加友邦尼加拉瓜總統奧蒂嘉（Daniel Ortega）的連任就職典禮，但目前已主動爭取和川普幕僚長蒲博思會談的機會，也有可能在過境美國時與川普見面。

對此總統府發言人黃重諺今日表示，有關總統的國是訪問，一旦有確認的規劃出來，就會向外公開。
(自由時報)

中國玻璃心碎

支那口交部表示強烈譴責

提出嚴重交涉

等中國支持Trump 喇， 現在知道閪閪未，Trump 好波！

[廢支] 台灣回歸在即 [/廢支]